有冇人集合所有重要email 既list?

有冇人集合所有重要email 既list?
包括本地/外國傳媒， 本地/外國投訴機構，

方便所有人將所有資料bcc一次過send出去。

push

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

多d , 我儲齊就再放出黎

將所有圖，片及內文email 去所有香港英德法澳紐美加日韓台聯合國等國領導人，議員及傳媒， 要將所有政府暗地做既所有仆街野俾哂佢地知